連登仔屌人呃福利就大大聲，到比人屌返佢間公屋都係呃福利就搬龍門

搬哂咩地產霸權出黎，又話咩租金樓價貴，又話係咪想迫人出去買樓租樓助長地產霸權

又話人咁多樣野唔屌點解剩係屌我呃公屋，又話咩中左港共政府計市民屌市民

你講完一大段我都唔知你條傻閪想帶出D乜，1999
連登仔有幾十種做人標準係第一次咩?真係笑你on9 驚你嬲

定律

另類上位方法

公屋仔又有新野講

連登仔係住緊公屋拎政府福利，你幾時買幾十把AK招呼一下佢地呀?講你就天下無敵！做野啦，佢地雙重標準，你唔做野仲等乜?上連登鳩叫就係你解決的辦法?